好無力

當鼓起勇氣投入一段關係
又好似一陣風咁飄走
唉
攰了
不想再主動了

未食飯？

被動算啦一齊

又真係

成日自己主動搵真係會心都淡

無錯

振作啦 男人老狗為左條女搞到人唔似人鬼唔似鬼咁
寄情工作 搵到錢荒冇女咩 我屌

又放咗臭氣

想聞